## Mail APi

Протестировать можно:   
- postman
- форма в приложении

## Документация по Mail api 
1) Mail api (далее api)  на первом шаге получаем cookie "mail_api_key" из заголовка  
2) Выборка по таблице mails, на наличие "mail_api_key"  
3) Принимает на входе параметр message, в котором отправляется тело будущего письма.  
4) Далее происходит валидация модели Mail  
5) Если валидация на предыдущем шаге прошла успешно, проверям есть ли "mail_api_key"  
   в таблице с сообщениями  
6) Если нет генерируем "mail_api_key"  
7) Отправляем сообщение параметр "message"  
8) В случае успеха записываем в таблицу "mail_api_key" и сообщение  
9) Отправляем "mail_api_key" в заголовок ответа, и выводим код 
ответа 200 и сообщение  

## Отправка на стороне клиента

1) Получаем cookie "mail_api_key" и по средством curl отправляем 
сообщение вместе с cookie в api  
2) Если cookie нет в таблице ответ будет положительным, иначе ответ от api 
пользователь уже отправлял сообщение код ошибки 400

# Список файлов  
- HomeController  
- MailController  
- Model\Mail  
- Resourse\Mail  
- migrations\ CreateMailTable  
- welcome.blade.php  
- routes\api.php  
- routes\web.php

В общей сложности с кодом около 4 часа, провозился с cookie 

 
